你地誤會內地生了！！

內地生不息冒犧牲自己前途危險，喺李鵬死之日推倒民主女神，重現8964慘況！

大家千祈唔好告佢刑事毀壞呀！

內你老母地

內地係上水元朗呀

OJ

咁啱李鵬同志又走去見毛主席啦

食屎啦，殺咗人都仲可以食到九十一歲